男人都係想正正常常做下愛姐 (2)

男人都係想正正常常做下愛姐之二
女人都係想安安靜靜煲下劇啫

邊做邊睇劇真係笑咗

講返上個po樓主
我冇追po
直覺認為
條女有幾中意樓主
心照
一個女仔好冧條仔
就算本身麻麻地做愛
都會變得好想同佢做

所以啲人問 女仔係咪普遍性冷感
問嗰啲真係好on9

唔係佢本身性冷感
係佢對你性冷感啫

我條女都係，一齊住左成年，幾個月先搞得一次
有時真係打飛機撚就

新po貼多次

我有個ex
由開頭氹左段時間先肯同我做第一次
之後變左狂做
有時佢色誘我
再之後變返每次要氹先勉強肯做
點解
係之後感情淡左
應該話同條女相處得唔好
佢已經唔再前中段咁冧我
最後都係分手收場

女仔多數都會有愛先有性
雖然冇性唔代表冇愛

現任真係少到仆街，又唔淫
但ex係淫到仆街
好大反差感
自動波既感覺真係無敵

唔籠統咁講唔同你做即係唔係愛你
帽事呢啲負面野
講返正面啲

我係巴 但都明女仔感覺很先
佢係嗰下超冧你 屎眼都同你瀨
女人為左愛既人真係可以做得好盡

至於有咩建議
我冇追上個po

我會講一直都係唔願做愛既情況
原本中意做變唔願做就再講

女人唔願做離唔開幾樣
唔夠冧你
對你未夠信心
覺得你同佢一齊為左做
本身冇乜經濟驚
呢啲都好易攪

至於過去經歷、本身真係有病、耶撚式極堅持第一次俾老公 呢啲神仙難救

至於有得攪既點解
咪對症下藥 唔夠冧咪點樣令佢個心喺哂你度
冇信心咪俾佢覺得同佢好有將來 嗰啲行野

case by case
如果有巴打個別難處再討論

咁解決左上述問題就入正題
到技述問題
唔係乜撚野下面夠唔夠大、粗、做得耐
係有幾了解條女既敏感點
你搵到既話 漠講話邊做邊睇劇
佢high成部電話飛落街

只要開左佢個制 知道做愛有幾正
基本之後都會自動波
追住你含都仲得

同埋最緊要keep住個感情穩定

講住咁多先

Sorry too long to read

你個名
會唔會問題你ex淫
係佢俾之前ex開左制
而你而家條女個制仲未俾人開

天生淫底既女唔係冇
但你眼見淫底
通常都係俾人開左制
係經驗話我知
有ex都話本身對做愛麻麻
話俾之前既摸到敏感點後
發現做愛好正
變淫到 有時條仔唔想做
會含到佢同條女做為止

想知 條女唔肯扑野話 怕安全套穿 有意外承擔唔起
叫佢含撚佢話好污糟

咁用手幫你打囉

有啊 但唔滿足囉

拍拖果陣ok, 之後.....

去個旅行
買份禮物揀間靚房再飲少少酒
再唔係一齊浸浴先點下香芬
氣氛好自然就ok
咁都唔得就幫你唔到
女人不嬲感性>理性

大家試下做多啲前戲

留名

旅行唔到 佢老豆唔比

答長少少唔好介意
話怕穿 條女本身history係點
同之前啲仔有冇扑過
又或者有冇因該咁有左落過仔

定聽身邊班on9咁講信哂

至於含有方法令佢接受

唉屌咁都開到post 2

同埋個心態係
唔好覺得條女同你一齊就老馮俾你攪
唔俾你攪就係佢錯

不如睇清楚佢點解唔俾你攪
心理問題, 生理問題,
定抑或係條女中意你極有限

係後者勸你早 D 斬攬

我同佢都係初戀 完全冇經驗 而且家教嚴 仲讀緊書
有意外承擔唔起呢點我明

含撚可以點令佢接受？

即係兩個都係處
咁你放心 唔駛扑都得

點樣令佢肯含你
咪瀨佢先lor

首先要佢接受俾你瀨
跟著佢就自動會含返你

試下

真架,慘過單身

好明顯心有第2個

終於明白點解會去青樓人數一直增加

無搵幾日啦,不過條氣好唔順

講真D女例牌30日係攰同無心情

試過啦 佢仲叫我下次唔好啦

其實樓主條女會唔會真係係出面俾人餵飽左呀
有時同sp搞完就算隔左幾日對住男朋友都冇乜興趣 但唔係唔愛佢

好想知你點整

絲打出手
教/救下班青頭啦

青頭剩係識用男人角度諗女人

嗰啲問女人係咪多數性冷感
笑到我反

其實我咩都唔識 求指點
佢話下面咁污糟 唔好再用口啦 佢自己聞都覺得臭喎

唔 quote

你點樣整我就唔問
我講我係點樣做

唔沖涼, 男女都臭啦
我一定要對方沖左涼先會整

而我第一次係會一齊沖涼
錫額頭(溫柔咁樣)錫到落嘴, 一路錫落去
最緊要係慢慢, 令對方感受到好有愛

落到下陰個位多數都話唔好
真心, 去到呢個 moment咪撚理佢講乜野
好係深情咁話好想你舒服, 就一野錫落去,

我諗你都知女人基本最大敏感位係粒豆

咁有個 tips, 我就唔會整內陰
女人唔會/能夠用鹼液洗內陰
所以你集中整粒豆, 夠佢發哂癲

記住, 只要開左個頭, 有個缺口,
中左佢個制, 佢掉返轉黎問你要

冇, 完全唔關帽事

你唔搵佢幾日,
咁條女都冇搵你 ?

呀, 仲有

都係岩仲未開始到攪野既巴打

第一次個缺口點都係好難突破

咁我會...都係攪到對方興烚烚
準備埋牙, 除非超淫底, 多數都係推
做到自己好想要咁, 擾攘兩野, 突然聖人 mode 上身
話咩你唔想要唔緊要, 咩一齊做都係想你都舒服開心,
扮到好撚辛苦但死忍咁,
玩多一兩次呢招, 個女人都會心軟

最緊要係俾佢見到為左佢, 忍得幾辛苦都樂意忍

五年 話要結婚先扑得
摸都唔俾摸，應該就算結左婚都係咁樣

變左mk post
想聽大家呻多啲

好詳細 正野 唔該晒你

到今日都無，係fb改左單身

我次次都沖涼等佢，第二佢好唔鐘意打車輪，有時想車住來屌，個死人牙都係合實，真係好無引

有冇正式分到

屌，分明迫我揾佢，無正式講過

問心 自己中唔中意？
中意咪搵反人

一係你同佢講清楚啦,要佢等都唔係幾好既

點同性冷感頂成世